CCTV 的遊戲

我明白今晚有人權法案集會，但比起呢樣更重要既係：

陳彥霖同學的閉路電視影片[/size=5]

今次連校方都可以咁樣玩法，證明831 太子段片即使有法庭禁令要求保存3個月，我都幾L 肯定到時啲咩有關片段公開都只會係部分播放、截圖、甚至又係關鍵時刻跳秒！
最後證實段片有問題又只會係罰款了事，然後加價是常識！
黨鐵肯L 定有人同佢一齊玩法律漏洞！

有人影相見到係HKDI 有保安運走疑似電腦，附近在場街坊學生圍左未？查詢左未？
好喇而家人地名正言順話俾你聽片源無L 左！
係無L 左啊！
你覺得其他地方既CCTV 影到既野會點？
你唔係仲妄想可以搵到幾多嘛？

你仲淨係企定定影相？嘩！真係唔L 該哂你自爆自己係港共豬
連早幾日係街邊得幾個疑似物件胡亂執法你都淨係係旁邊影？隔住大聲叫佢就會停手？
定係你覺得佢帶你返到狗屋會俾靚咖啡佢飲啊？

唔L 該哂呢啲幫手拍片，係片中大叫既人！
[size=5]你地既獅吼功係唔會令到物件驚架！
鬼唔知影低佢罪證？鬼唔知啊媽係女人？
重點係你班街坊影果刻都唔聲援，唔圍上去，就咁係旁邊大叫有春用啊？
真係叫春果刻咪有用囉！

香港人！唔係淨係叫幾聲就係反抗架！
你俾人強姦果時會唔會淨係大叫：唔好！停啊！？？？？？

唔係要得罪各位女仕
不過和理非唔係就咁拍下片大叫兩聲囉唔該！
你唔走多兩步警告返啲物件，唔行多兩步阻止物件暴亂
離遠係到拍片大叫人地歌你咁聽咋
和理非唔係咁做㗎！
你唔行多兩步就同沉默的幫兇係無分別！

請各位拍片人士，唔係再只係遠觀喇！
遊戲唔係咁玩架！
和理非 同 袖手旁觀 可以係一線之差架咋！

最後就係家屬
我唔知有幾多恐怖既威嚇同壓迫出現
我想像唔到
但我想講如果到呢刻大家都只話要保護佢地私隱，讓佢地心情平伏的話
咁....
我地準備再有陳同學第二，陳同學第三，甚至唔知去到出現第幾百、幾千個陳同學

要記住我地既敵人
佢最想既：
就係大家唔好出聲
用盡一切錢同最殘酷既情感去操控你收聲
如果有人認識啲家屬既
請想盡辦法讓佢地 安全企出黎！
佢地唔出聲，其實某程度上我地就係輸左果部分！
再黏幾多被自殺個案係連儂牆都無用...
都係得個知字...

香港人！反抗係要用力架！
唔係得把聲！

831 太子段片
我已經無L哂期望...
我地啲律師朋友去左邊？
受害者 要團結既去左邊？
如有消息更新，無任歡迎！

願陳同學沉冤得雪！
只能願...

和理非 到而家仲係唔識玩呢個遊戲、唔肯玩呢個遊戲既話
唔知會再有第幾多個陳同學出現
求幫推俾 仍係沉默拍片的一群和理非

#P 牌仔推唔到

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的